訓身買左788，睇下年尾上唔上到$5

788788

聽錯電臺無牌代表講，1.82沽了

好慘

條撚屌睇1.5$ tim

有麵神加持GG了

大和睇$1.36 tim

%

睇麵神好過啦

$2.08有重貨

有咩問題